巴賽,馬體仍未官宣加入歐超

歐洲超級聯賽在今天凌晨正式宣布成立，12家俱樂部中，英超BIG6、意甲3強以及西甲的皇馬都在歐超官宣成立後的半小時內，發布官方公告確認加盟。但直至現在，巴薩和馬競2家俱樂部還未進行任何官方確認……

又25

內鬼出現了

25

風吹邊邊...

垃圾

得十隊
打LCS?

係咪兩隊夾手過皇馬一棟

今鋪撐uefa
下年uefalona就回歸

皇馬: 你個冚家富貴 你陰我?